[無心踢lan!!!] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [605]

完季留名

how shit are we

終於捱完依季

唉 華隊長 HEHE MATA 88

隔離拎左2個英超，我地仲重建緊

成版都抽猁狗, 已經無人理西波曼

認真咁諗 so sir你知馬 普巴 呢D work rate低但有球商既 係咪應該諗下點樣運用其他球員 排陣等等去遮掩缺點 呢兩個唔預佢番後既 你咪擺多個防中補位 等佢地專心進攻囉 馬打個前鋒 普巴打個攻中 兩邊放個正常人 兩個防中補位 唔係正路好多咩。

如果So sir 你鐘意玩跑狗 咁唔該 馬 妹呢D真係唔岩你 請盡早賣 用福連P仔 跑動係多 但成場都唔知做過啲乜 有撚用

恭喜利物浦同我地一齊四大皆空

唉

諗起都on9 jone又續，smalling又續，唉。

猁狗重建左十鳩幾年
唔變列斯降班已經執到

利狗今季黑撚左咁多場都冇冠軍
下季有VAR點算

人地有歐聯

近12場 贏2 和2 輸8 完全係護級級數
可以點執隊波？

抽咩丫仲，今季真係好撚醜，仲係公海串猁個班係咪弱智

猁咁撚柒都掩蓋唔到對依隊西波既失望

成條後防執過佢啦
今場完美表現靠英撚死撚硬

Hehe don’t go la

唉，真係有咁耐風光有咁耐折墮。有啲野真係要還

咁抽水唔使資格論既...

之前係咪好似17場贏14場？

撚羊好心退休 連斬波都無埋

好靚仔

隊波2邊邊位有正常人咩

開角球開到咁撚樣
邊撚個續班英撚架

真
冇癮去笑人, 亦都冇本錢去笑

邊撚個咁唔知醜

英撚全部lan
冇個英撚得

惟一一隊big6輸波

猁狗拎唔到軍一件事，自己隊波閪到仆街都冇乜心情理人地

agger 經過摩狗之後 我唔敢話sob好 但我支持賣走普巴馬仔

唔好再貼喇

但之後輸到仆晒街

猁狗冇英超，本身好開心
奈何見到我地隊西波咁撚樣，我真係笑唔出

唔該買翼位
無人識打翼
無人識落底

難為普巴要同班垃圾英撚踢波

今場示範大家成日J到爆嘅後生仔全部靠唔過

笑乜呀，我地比人笑就真，猁有歐聯，我地有乜

仆街
仲提傷心事

SO SIR下年仲用撚羊宗師正選就可以搵定下份工
細緊都幾肯定佢會繼續用

望多陣啦

自己隊波咁柒真係笑唔出

都唔知成班做乜鳩

有冇top at Christmas 18/19版

一早就咪撚爭FA CUP
明知踢winning 11人

諗掂套form先啦

細緊無咩問題
至少傷病少
派膠波無Jones咁多

所以先想問發生乜事？

係英撚靠唔過

佢下下都要通大細過

All lan

大米一d機會都無 真心唔明

有睇左一季西波

賤種死猁狗谷住谷住射唔出嬲嬲豬呀？ 抵撚死啦死猁狗!!!

收埋黎自己j算
本身仲諗住下年去奧脫福搵hehe簽名

又睇左一季西波

Lin打個邊 不停9跑 幫手拉空下 我諗個作用點都大過無創做性又企死中間塞車

炒左摩佬之後狂入波，到反勝PSG之後又突然成隊唔識入波咁，你話班友仔心態無問題真係搵鬼信

大佬寧係堆中堅入面已經算最穩嗰幾個

關咩事
嗰排當真係攰
最近幾場完全冇心踢
成班講緊逗住100k一禮拜 架

英國啲曼迷普偏想ole即out，呢度對佢好厚度啦

最高分亞軍

扮踢波

真曼華隊

扮工

有無source?

連登仔例牌回應：讀心神探?

感動既係摩三季終於捱過左

oh shut up you maggot

下季唔知點 好似冇晒希望咁

唔關領隊事 呢班大帝邊個帶都死

上年話咩摩佬攞個分平時應該係爭冠嘅可以收埋皮了

我永遠都唔會忘記你真摯既笑容

再見了華隊

領先7分 都要嘔番個英超冠軍出黎

新個Daniel James

49000廢到
成日恥笑痢狗, 痢狗仲有歐聯呢個遮醜布呢個機會

49000, 下年隨時降班

又係重建期

冇用hehe 馬迪 頂住普巴就輸到而家

呢個問題都好多年

樂觀sir都係曼狗？

到底點解贏完psg之後可以急轉直下到咁撚樣
發生乜撚野事

嬲到呢

我想要埋迪路菲奧
窮人版雙翼齊飛

臭利狗冇冠, 留一留名先

恭喜利物浦勇奪亞軍

嬲到入黎爆閘

反勝嗰場都負碌到嘔...係班人勤力少少

輸波關我鬼事 最緊要糧準

下年等降班啦

今季變正前

至從HEHE、馬迪傷撚左
3人中場得番普巴之後 基本上未順過
就算之後馬迪出得番都明顯跌watt 跌到衰過麥湯

個個9叫Poch, on99
曼聯嘅問題根本已經唔係換邊個領隊就解決到

下個post topic

自己隊波其實無咩好傾 慶祝猁狗亞軍先啦 有咩聽日先傾

係 sob 係馬迪傷完坐返契仔位場場出開始輸到仆街

12場入面場場唔同11人 左擺右擺 屎波trashford 撚羊場場出 肯撚定冇責任啦

金手套同神射都係猁狗, 偏偏冠軍無份

真係唔好話我歧視，班力架真係冇撚腦
普巴，廢特，屎波，廢lin，羊，福，馬仔真係全部都好難頂
勁嗰啲就冇心踢
廢嗰啲就有心冇力

Ok, 小心身體唔好中風

三個神射手

我就唔會想佢即走，可以睇埋下季
但依度講到佢冇責任，全部你球員問題真係好on9
仲好講話球員11個，領隊得一個，
咁就一定係球員問題咁就唔好屌摩狗啦
而定擺明sob連換人用人tactics都有問題

你話木狗做乜春丫
做乜決定都on9
擺明結果論都係咁講
So9坐正之後全部打回原型
果時有必要咁急宣布咩

本身想用但輸咗波廢事咁搶口

係, 奧巴美揚都上埋黎
阿官獸就爭一球

預左踢到pat屎咁....
只係估唔到仲衰過屎

算啦咪搶口

英超冠軍
李斯特城 1
臭猁狗 0

英國亦都好多人話要再換領隊嘅都係勝利球迷

呢一刻老細會批幾多budget 可以吸引啲咩人黎？

一定係巴黎班中東佬用巫術報復
完全唔關班球員事

等埋R聯先

2 - Manchester United have only kept two home clean sheets in the Premier League this season, their fewest at Old Trafford in a top-flight campaign since 1962-63. Leaky.

摩連奴是無辜的
快手踢走普巴 盧卡古 鍾斯啦屌

其實曼既問題唔係換領隊可以解決

不過我自己都想肥普黎
因為比佢執返2年 隊波會正常返

SO B就...剩係重用LIN 福真係唔知佢執唔執到隊波

大家俾段連勝呃左, 高估左蘇b
佢其實得挪超經驗, 卡城嗰啲根本講唔上

昏迷咗半年
想問一下會然沙拿 臭利狗拎到英超冠軍未

支持賣晒隊中所有有色人種

1:3 反cup 巴黎後近十二場贏得兩場
但之前十七場只輸一場，班友攪乜

1. Hehe同matic同時傷
2. 其他人垃撚圾

下季想去轉撐鏝 唔想再理呢隊野

有收購list未

好傷心呀下年要踢霸氣盃

冇LINK睇賽後?

然後多左一班反he出現
可能係sob 親信

換囉.換領隊唔換人.睇下點

變左正前咩? 仲以為右翼

Ok bye

小心比人話你種族歧視

我覺得歐州大嘅黑人細路普偏都係好毛燥 冇EQ 喜歡玩樂/social media
一有劣勢就冇咗淡淡定定嘅心態
就算 dembele 麥包皮都係咁

清瘀血啦屌

又黎屌出 rashy 同羊，但係又唔會講唔出佢地仲可以出邊個

輸唔緊要, 但起碼比到個方向同戰術. OGS 當初純粹靠球員踢honeymoon道氣. 而家過左仲衰過之前. 好好睇睇, 自己走人啦. 不過我諗佢一定唔甘心, 會撐到下季季中, 到時我地應該排中下游

猁話呢件曼扮假猁唔計wor

依場都係比班後備落場 睇邊個有得留低啫

聖誕冠軍

好行唔送

神清返去屌埔thx

屌老虎咪幾好
係呢度成日J Sancho，都唔面對現實

佢呢刻唔用呢幾個有咩選擇？

隊波好似撞左邪咁 嬴多2-3場都番左頭4了

其實仲可以點
兩個名帥都收皮，俾新仔又搞唔掂
木狗就亂買人，中堅都無個
球員就無火無人lead 個個頭dup dup

de ligt, mabppe, saul...

Dybala bale Toby Kanye Kane

Cd rom 忍唔住都出下聲
用呢班友 可以點重建
無心踢 無走動 無現位幫波
高薪低能 自視過高
就算費sir出山都搞唔掂啦

究竟曼聯個戰術係乜

仲等賣人有撚排都重建唔到
廢咁啲咩宗師連格邊個會買
斷捨離貼錢解除合約先直接

炒蘇狗啦
俾埋個波你攻 咪又係冇form

猁狗、永昌
兩場0:0

lkk已經被遺忘

今季係災難性既球季 睇唔到下季會有咩改善既曙光
後防果幾件真係累左迪基亞唔知幾多年
前面進攻完全無form

唉

算吧啦 去中班型球會人重建打442熱血啦

唔講咩換唔換領隊 但so sir 家波既風格場場直播有睇 都睇唔出到底係點 連勝嗰陣好似小組好勁 但踢到最後發覺無人走位 個個企定定睇波 你話傳統曼兩翼落底 又無 控傳慢慢搓入去又唔係 全場壓逼反搶未見過 打防反長傳就一味就得個防 重要唔穩果隻

冇青訓？

佢地落場睇波咋麻

250k都吸引唔到de ligt，就唔洗諗頂尖啦
D人仲成日丁咩sancho依d，
有人黎就算啦其實，都唔個憑咩咁揀擇
個個都話要清，但個個都話唔要，
係都要邊個邊個，發撚夢咩現實d啦

依家連左邊進攻都冇撚埋，整係識係中間踢波。

之前個個狂跑之後傷晒
可能因為咁又變番之前摩狗咁踢
始終突然季中由大巴變全場迫係好難
So9都有話班友體能勁差

唔知以為MATA已經轉左會

基本上無咗加利佬之後已經無大佬

猁狗就係呢場跌左兩分搞到無冠
今次真係寧願降班都要猁狗無英超

賣撚哂班垃圾英人
屌smalling Jones Young DLLM

講過啦請佢之前，但d人話卡城不能作準嘛

一直請錯領隊啫. 兩個名帥過左高峰期, so b根本無經驗無實力. 你睇猁都係靠高daddy返身.

我中同, 依然不離不棄49000

不過佢日日吊
吊到無氣

呢班啱啱先續撚哂約

執撚左條後防先啦
下季場場屎波+鐘斯打正選
不敢想像

頭先主場煞科日都咁多球迷提早走 盲的都睇到咩事 若果再唔恨心清人科水買人 真係有排沉淪 但係個Board夏天仲係鳩流流的話就等降班啦

邊個攞波就邊個去
其他人企定定睇有波果個自己舞
On99

笑撚死 晏非路班狼隊fans扮白禮入波慶祝

不過高普都執左2年
但除左領隊外 木都唔掂要炒啦

又係拎住個波唔知想點
十足十摩狗嗰時用班弱智打天才波咁

一定唔會輸既回覆：你教我唔出xx 出邊個

Pogba 150
Rojo+Jones+Baily 40
Peireira 10
Lingard 25
Sanchez release
Herrera free
Darmian free
Valencia free

James 15
Meunier 25/awb 40
Rice 60/partey 50
Bruno 65
Tielemans 40
Rw 40?
Toby 25

我少留言啫
利申迷摩

點解巴塞皇馬最廢嗰幾年都買到朗癲c 朗
仲要個個仆住想去

咁既球員咁既board 炒幾多個教練都無用啦

根本碌木先係毒瘤

根本係領隊唔夠料, 老老柒柒, martial, rashford 呢啲俾高普/肥普調教肯定勁好多

咪on9

班大帝二線質素.又唔勤力.你想點？
學生唔讀書.關老師事？
教撚哂你.又唔跟.

歐州嘅黑仔,簡單講句, 好多都係玻璃心/"被縱壞嘅細佬"格 (trashford lingard係典型，好鍾意抱怨，坦大手)

反而非洲大嘅黑人冇咁浮跨 個性格 tough一啲, e.g. Mane
我地隊中Bailly都比起其他黑仔隊友平實啲

我地猁狗一早拎左英超 亞洲挑戰盃 啦柒頭!!

其實睇落個post都係一半半, 只不過叫得ole out嘅都係好簡單叫佢走
其他人好長篇講點解支持佢

第一個可唔可以賣走宗師先

木狗自己嚇走高普就抵撚死啦

岩岩先續左JONES依件大垃圾
狠心清人

教練=柒木既遮醜布
格拉沙快撚啲死

猁狗執2年都未柒到咁

人地食物鍊最高層，同埋人地點廢都冇我地而家呢隊咁絕望

掉返轉諗，依家隊波有咩戰術可以發揮到佢地既能力？

沙拿失冠拎金靴笑到四萬咁口
係咪諗到自己今年英超金靴+歐聯冠亞軍可以做到世一

DDG有好價都要賣，條友踢完WC之後一直打唔翻起個態但又要加人工，根本就趁火打劫其實賓仔龍都幾唔錯，我覺得應該俾佢踢翻多啲，賣走DDG加翻其他球單員人工會好啲

I knew

請干地

比全部權佢買人, 全權同清走班毒瘤
邊個無紀律, 唔聽話, 清/雪
比佢3-5年, 肯定有成效

隊波周身毒瘤, 好難攪

仲衰過摩連奴

呢隊西波起碼執兩年, 搵個legend教起碼有光環頂多一陣唔使俾人炒
有無成績就後話

都唔記得講lkk
真係成班都令人睇到好激氣
毛燥冇EQ真係中晒
黎緊仲要幾隻青訓都係黑黑地，綠木chong gomes，真係不予寄望(不過綠木今日打得唔錯)

真心，呢隊9波，就算請到pep klopp 教都一鳩樣

同我fifa幾似

行撚開啦.咁西懶既球員
二線扮大帝
唔勤力就lan la

嗰時高普摩佬同時available

未去返上半季一樣， 根本班友仔有心玩嘢， 玩完你摩狗到蘇b , 講比你聽我先係大佬。

屌佢老母連靴里拉都可以放棄， 個一刻已經知隊波冇得救。

有咩咁on9==

根本而家隊波咁柒 我覺得肥普多多錢都唔會肯嚟執呢個爛攤子 人地隊到隊熱刺又有form又有成績 做咩都自己跳入火海撚自己

而家個個等出糧

LKK mata 應該係被清走
上場都話有d人係last game
馬迪都有可能走
本來以為今場冇馬仔 睇反佢下季仲會留底
下季俾佢同福夾雙箭頭好過啦
執好右邊同中堅位
補返hehe個中中場位置(至少買兩個)
提早準備下季就係

352 不了

Klopp睇我地曼聯唔上眼呀

Stretford End宜家真係靜到圖書館咁

咪on9啦
RICE冇80M都唔駛旨意買到

記得高普話左唔想黎

比個轉會窗sosir睇下咩料先啦

咁咪一日連八個鐘體能 領隊話事架

我都同自己講過轉撐第二隊 最後咪又係死死氣睇曼聯

世一真係睇歐聯邊個捧
俾VVD都唔會俾沙拿啦

三年前將干地兩個字換做摩連奴fit晒

又屌領隊喇慘 sob一個人都未買
屌你地真係無d耐性

高普黎果陣已經好清晰有曬vision, 踢咩戰術, 要買咩人, 有曬辦睇(多蒙特). 但我睇唔出ole 想點. 佢而家個風格同當年莫耶斯無咩分別. 場場陣容唔同, 戰術又亂

人地出到聲話曼聯係 marketing > 足球

利狗嚟緊幾年都係爭標熱門 曼聯下年頭六都唔知有冇

使唔使80呀呢條大舊衰 頂多咪65

我諗冇踢個d唔計華西應該都走

高普講返，個陣木狗同佢講：曼聯係足球界既迪士尼

佢聽完即刻唔黎

永續sob

個時v92就話 佢睇幻幻好準 隊波有未來
個時摩狗就話 佢教防守好好 肯定執得掂得防
算把啦

菲律賓龍啲手勢幾正路

其實有科水
不過木唔係搞足球既料子
傾合約 同 點建立球員既人工架構都唔掂
剩係識得買球星,但太多球員變相破壞晒隊波既人工結構
結果隊內好少少既傻仔球員都要叫高人工

唔係球會受就要嚟

咪係, 柒左半季就屌到咁
點捱落去

無心踢就LAN

用青訓無咁嬲

真 所以你話我曼幾吸引呢

Sob點解叫so sir?
費sir就話爵士加極高地位
咁sob呢

放眼下季，只求隊波有返生氣先
起馬有得救
仲係hea 踢，預變愛華頓咁啦

迪士尼
格拉沙肯死未啊

who

Ole到依家都唔知佢長處係邊到
俾佢清到班散步帝、買到佢想買嘅人，都唔覺得佢嘅戰術可以令到班人發揮到

而家唔屌到佢下季真係重用英撚真係護級都似
進攻用福連
防守用屎波宗師

好似係佢自己覺得曼似迪士尼

Sad but true

用愛字頭黎同而家隊獌比會唔會覺得侮辱左佢地?

成班垃圾, 仲加

legend入面教開波, 無乜幾多個架喇

2014 係高普同v92
木狗同高普講，曼聯係大人版廸士尼，想買乜就買乜

續羊格 Jones 係咪仲有屎波都續左？ 真係痴撚線

仲要話要重用英撚

依加仲可以叫sob，下季就叫so9架啦

九成龍黎到奧脫福都會上身 所以參考下好啦

高普同哥狗帶邊隊都copy到個form
Sob個form係...

淨係最後幾頁一定多反SO架啦, 呢排輸咁多, 費SIR 陣都有球迷舉牌啦

理性D 點都要睇多季, SO 蛇仲未買人又未做季前plan

領隊都唔尊重！lan la
咩球員都係咁話.職業道德

而家咪比一季佢，唔要求你一定要頭4好未
起碼爭頭4，有form，換人唔西，唔係好高要求姐

Sorry sir 簡寫

木狗屌你老母死全家

撬阿積士個領隊, 唔知有無人爭.

有無諗過係我地射得柒

無計，唔係歐洲人球迷一定唔會鐘意佢失少兩球波都可以前四踢歐聯

全力支持sob 2019/ 2020球季

應該得shaw 留底

我係高普都唔想入間PR公司做啦

高普還談到為何回絕曼聯等球會的執教邀請：「我想去一家純正的足球球會。我和其他球會談判時感覺他們不像足球球會，談判時我耳邊都是市場、營銷、肖像權，你要簽這個文件，你又要簽那個文件。我當時想‘哇，這可不是我喜歡的東西’。這些都是足球的一部分，但這些不能在足球世界擁有第一第二第三第四位的優先級。」
「首先，請先提升我們比賽的水平，這才是我擅長的。其餘的東西可以存在，但是對我來說那些沒那麼重要。」

佢應該feel到似名牌多過一隊足球隊

無招勝有招 我地識啲咩

做乜撚野明明人地前面一個richarlison屌打曼聯前場所有人

躝啦

其實都係
不過對SO B信心不大

俾一個轉會窗ole睇下點先啦
暫時睇佢d訪問似知問題係邊既
即管睇下佢點執

下我打fifa 20m都有啦

碌木當咗我地係Marketing公司
超級大毒瘤幾撚時走呀

頭先完場留低啲真曼都唱ole ole同my only soljaek 囉
你班glory hunter

daddy咪又係摩蛇咁叫

ddg今年都無光環啦
無前四佢好大責任呀

League Table since PSG

1 Liverpool 9 9 0 0 25:7 18 27
2 Man City 9 9 0 0 19:3 16 27
3 Leicester 9 5 2 2 16:7 9 17
4 Everton 9 5 2 2 15:7 8 17
5 Newcastle 9 4 2 3 16:12 4 14
6 Wolves 9 4 2 3 10:11 -1 14
7 Chelsea 9 3 4 2 11:9 2 13
8 West Ham 9 4 1 4 15:14 1 13
9 Crystal Palace 8 4 1 3 11:11 0 13
10 Bournemouth 8 3 2 3 14:11 3 11
11 Southampton 8 3 2 3 12:15 -3 11
12 Spurs 9 3 1 5 11:9 2 10
13 Burnley 8 3 1 4 12:12 0 10
14 Arsenal 8 3 1 4 9:11 -2 10
15 Cardiff 9 3 0 6 9:12 -3 9
16 Fulham 9 3 0 6 7:16 -9 9
17 Man Utd 9 2 2 5 7:16 -9 8
18 Watford 9 2 1 6 11:18 -7 7
19 Brighton 9 1 3 5 5:16 -11 6
20 Huddersfield 8 0 1 7 6:24 -18 1

邊有人驚佢
個個hea踢收人工

人地要做football manager 唔係brand manager 呀
屌佢老母死木狗

岩呀，old trafford係比人地黎玩弄既

冇睇，最後球迷有冇早走？

Woodward go die la dllm

我驚佢好似當年卡迪夫城咁買啲柒菇碌, 搞到隊波廢上加廢, 下個領隊仲難執

摩連奴最少有好嘅防守球員 都打到穩健嘅防守
蘇斯克查都唔知做過啲乜

好多球迷早走

cls明明之前10幾場拎分仲多過猁鏝

唔買新左右閘 一定收皮
有邊隊對閘可以廢到攻又冇守又冇

有Phelan係到頂一頂應該唔會嘅

任何人做領隊都支持👏🏻

佢清到lkk 山9 已經好好了

肥Shaw除咗出波 都算ok
右閘真係唔掂
一係大碌大爆發 唔係嘅一定要買

一接手個陣谷過一輪，跟住傷兵潮出現就無以為繼
傷兵復出都唔知打唔起

hehe出左嚟goodbye to fans

成季睇既應該前鋒入唔到波問題大啲
佢都唔少神救救全家, 最多就神龍變成勁龍

隊中最正常既ddg, Mata, hehe, mctom, lindelof, shaw都係白人

走撚左好多。睇左20年曼聯未見過

唔好再賴教練先啦 班球員明顯係好大問題

一個window都未又要炒

仲要同人講話足球界迪士尼

好似中國人咁 有錢當誠意

有時種族論述放落足球係啱

現場報導:
好多
仲靜過圖書館
Away fans大聲到呢

其實真係有需要用咁多英人咩
一個半個都夠啦
你睇下鏝猁都唔駛用咁多英撚
明知啲英撚廢既
真係唔明點解要死攬
你估而家啲英撚係里奧朗尼卡神個啲質素咩

老老實實，一個有鬼用
點都要三年喇
想盲撐so b，但啲臨場調動真係有啲柒

格拉沙唔撚識波就放盤啦，搞到個球會變成咁好咩

嘩
兄弟你上半季冇睇?穩健嘅防守

Jones Smalling Young

Ole 第一場5-1 Cardiff，對比而家

奧脫福本身都靜過其他主場架啦
遊客多過乜咁, 足球迪士尼無講錯架

夏季唔買左閘 OK 但長遠都要換
佢係三閘線d決定同出波好差 防守位置唔好 失位經常散步式去追返

要續邊個係咪領隊又冇話事權 快啲屌木狗

Sob前排話曼聯從來唔係ready made
好明顯想重用英撚青訓

真 so9要躝

但續宗師同羊應該都係佢同廢撚既主意

上面有隻鬼阻撚住曬

要踩蘇B都咪吹奏摩佬啦

真正有頭威冇尾勢
似係下季寫照

好嘅防守球員
上季防守不知幾好

長約到手 理撚得你

TRANSFER MARKET 依家佢值 30M
英藉多20M
曼買人多20M
只少都70M
60M就想買出左名既英藉

下季連頭威都無, 由頭柒到尾

有冇演講?

我仲要坐Stretford end
係最尾留低唱United will never die先有聲

呢個直頭要走啦屌 留垃圾力架炒摩連奴 搞到而家隊波咁撚樣

無心再同的話領隊有問題既人講
一未頼..同班大帝一撚樣

下季係由頭7到落尾

最後一場都踢到咁 真係對下季無乜期望 有前4真係超額完成 hehe都走埋 邊個有火有心
得麥湯 白Lin Shaw 好d

上年係靠DDG咋

你motivate唔到冇問題？
有人逼你一定要出某一啲球員？

咁咪攬左一齊死囉
到時睇下邊個死先

咁撚多年, 原來二個30都未夠

成績係點唔緊要
但下季起碼要睇到進步要有基本form
如果唔係好難撐

支持摩佬回歸

就算70m加加埋埋都唔係使好多啫

曼聯死先

除左靴尼拉仲有邊個走

史波 鐘斯又廢
西班牙幫應該走硬
馬 妹 d人又話想佢地走

下季夠唔夠十一人落場

Register嗰班夠咪得
正選十一個根本唔使要英撚

根本領隊同球員都有問題, ole 已經見曬底

好撚慘

sob有得買人咩
我係咪瞓著咗

其實領隊的而且確唔會插手續約既事, 領隊只會同球會主席傾叫佢地績邊個同有咩人要清, 最後續唔續到約係睇 admin 個邊

下季英超冇乜心機睇

有

明點解摩佬話西維爾好多人踢正選
成班基本意識都冇

Mo唔到會唔會係球員自身問題
再換領隊都係咁既.係咪先證明到球員問題？

華隊 P仔 mata

華西、Mata、P仔都係無續約

英超冠軍？猁狗話齋唔care

費蛇出人啦

果時成功搶贏痢狗, 得到有歐聯冠軍既名帥, 摩佬

點都睇啦, 耶子都捱得過
蘇B又算得啲乜

剩係話下季靠英撚已經冇期望

睇咁耐曼聯呢隊算最不知所謂
莫耶斯嗰隊係廢
呢隊連基本專業態度都無
唔使旨意我俾錢買波衫，屌晒你全隊老母

問題係季尾柒到咁 又變返冇form 睇唔到sob 個方向係點？ 跟手又續哂啲英撚高薪廢柴

一黎個時有新氣象 跟手又用返一班契仔

呢個情況下 sob 可以吸引到啲咩人黎？

炒5粒送費sir都試過啦, 呢場碎料

Manchester依兩日咁好天原來係慶祝曼城奪冠

領隊都換左幾個仲想點
有部份球員根本心態有問題

鳩up, 猁狗幾時有話要摩佬

佢今季除左對熱狗有番之前既表演
神救同派膠可以打番個和
未計佢d龍門球成撚日平飛傳俾對手

今季英超pickford都好過佢
以前既ddg 會20幾碼度錯位？
會甩手 屙蛋？

我好鍾意ddg
佢肯續約既一定要留佢

但佢今季表演係柒到第一季咁
甚至衰過第一季

希望一個夏天 佢會搵番狀態啦

一個領隊可以帶到呢班大帝有成績.你會相信嗎？

漏左撚羊呀

木狗

連修夫基睇得出史波+廢鍾係垃圾
蘇狗可以睇唔出
咁我不如請修夫基仲好啦1

換左四個領隊都無咩分別
已經證明曼聯既問題同領隊無關
活華特要為呢7年亂象負全責

Mo唔到黎講個領隊已經走得
班球員幾廢 你mo到都唔會係到散步

撚羊踢多半季正選既
Ole應該都係得半季俾佢教

三季都唔夠清呢堆垃圾

黑暗期唔知仲有幾多年

當年west brom嘅邊個柴台搞串party
答中有足金舊獅乙隻

點解ole 上任頭幾場隊波咁落力, 但完左PSG後反差咁大, 唔係一兩個球員, 而係全隊都係咁. 而家一隊英超中游都踢得有章法過我地.

舊猴*

下年防線仲係兩大垃圾 真係唔使有希望

衰極都叫5:5入球show,呢場連入球能力都冇

好似落左降頭咁 勁大落差

希望有人拍片

係我地陣中

一日唔清走堆垃圾 有排你捱

黑暗時期重新開始

12年之後 季季睇人捧盃

ddg失準就一定, 最慘係前面入唔到波
鄰居今場都失波先, 前面入返有突就無人理
我曼入唔到波, 失波=輸波
ddg要續就續唔續就拿拿聲賣, 咪拖到臨開季先搞

斷咗氣

LKK

今季係第一次成隊柒得黎
連J下Ddg都無得J既球季

之前仲可以季季J佢player of the season

咪就係無咗黃金三中場囉
放Hehe走啦

Mo 唔到又唔俾清人，教條毛咩

大佬呀
唔好講買人先, 佢唔知踼乜9, 完全無form
而家真係護級水平
咁踼落去, 下年降班都唔奇

根本連佢都未走出費sir年代，
class of 92依d可能一世人得一次
之後d英人/青訓多數都係fail
只係費sir太勁先帶到佢地贏咁多杯
而家時代唔同，根本唔應該成日ff青訓

咁要睇下佢講買定升自己青訓
如果買幾個升幾個又唔同講法
舉例 sandro, rice, awb呢d已經係即戰力

猁都等咗廿年....呀唔係
廿年都未有英超

Why not

咁換啦.哂九氣
你呢的頼既天性.
勤力既球員.係自律
係自己心態

等YouTube,我諗fb ig應該都有

我地都7年啦

諗起曼聯同當年比較
個反差真係好大
當年比西咸入五球已經屌到仆街
而家係陰公到對強隊和都收貨
目標係唔洗輸

只少綠木肯定有潛質

當年幾撚勁，頭又得，又射得靚

個個逆景就頭耷耷，決心同心態都唔係應有嘅態度，無leader

講真下年英國班真曼如果玩野
我睇你死木狗仲夠唔夠膽出黎
仆街格拉沙攪完我曼一獲又一獲

中場好大問題 普巴攻就走上去 守就唔返黎 P仔 mctom果d企位錯哂 經驗問題 下季冇hehe一樣都只會睇到隊波冇form散修修 比人打反擊打到啪啪聲

下年, 肯定頭6無
愛記, 李城, 狼狗, 都贏49000啦

曼聯係足球界既迪士尼
即係點?
普巴係足球界既米老鼠? 374係英超既唐老鴨?

有咩人會黎同班低技術人士踢波？ 英冠以下？

其實點解今日hehe冇得踢

遺憾無機會係費sir仲教緊曼果陣同哥狗既鏝一教高下
哥狗真係穩定得好誇張...38場贏32場..接近0失誤...痴撚線
一日唔走仲有排拎

修夫基真曼迷

有預感會變左以前嘅臭脷狗

油王接手未

其實疤咪又係有代青訓勁
美斯法比碧基
但往後都冇呢啲
所以而家疤都玩少左青訓
係買啲妖人返黎
係我曼繼續玩青訓on99咁

岩岩教個時個個吹奏
教左半年都無
一個人都未買
轉會窗未有
pre season未試過
屌你地根本就見高拜見低踩

未買還未買，大佬呀，而家成班打緊乜，全部打天才，佢唔係名宿根本唔會請佢，佢教波本身都唔係好叻個種

今季實在太多驚嚇
摩三季都叫話預左
但之後sob上任估佢唔到
成隊波又竟然反彈
點知原來係虛火
最後頹到個個等散band轉會咁
真係勁過玩過山車

已經變咗
係仲衰過佢哋當年

連降班隊都可以係呢隊獌拎到分
仲諗頭6，保到頭半版都好野

屌 真係好傷心，呢張相睇到相喊，hehe都眼眨淚光

今季無咁強勢架喇
如果唔係都唔會俾猁狗lead住7分
季尾好多場都係柒住嬴, 呢下真係好似費sir

佢打knock out 就叻
仲要靠死球
踢得唔算特別好

好心唔好重用英人
搞到同鄰居身分好似調轉咁

以前鄰居 market 主要係曼市 working class
我地係倫敦人同全世界，資本主義先鋒

而家好似調返轉

Sob 仲慘過椰子 完全未有機會停落嚟搞隊波就比自己球迷踩台
對住你班勝利球迷真係噁血

我唔覺rice awb
可以提升隊波

曼迷已經畀七年沉淪磨到冇曬耐性

所以咪話，你發掘到好既英撚或者青訓都好，
都唔應該以佢地做重心，而家唔同以前，
隊隊都強左好強，佢繼續係咁只會自掘墳墓

因為個陣有form，傷兵潮黎料之後就無哂form
到傷兵出返哂黎都係唔知踢緊乜

時間一定會俾（其實唔到我地話事），只係唔多睇好咁解啫

又未衰過嘅，當年佢地啲八九十弟，歐霸無位，都仲要上高登串柒柒，提供大家唔少歡樂

sancho有歐聯踢點解要過黎踢歐霸
awb 出過聲話想繼續係晶宮踢

摩佬一早睇得出普巴係鬼
場場散步

如果有愛記水平, 執到啦, 呢隊垃圾連多士都和, 降班又輸

咁曼不嬲打啲硬骨頭都不時失手
係完全冇form先恐怖

現代足球係咁架啦. 無成績都算, 連最基本form都無真係好難俾到信心. 明知個領隊唔夠班, 點解係都要試落去

咁都要知道班英撚個底去到邊，識到用死球戰術先得嘅

比雲格 雲鳩e 摩蛇 批中係虛火

依家鏝猁熱阿都有晒form，係我無

外國有無啲反木狗campaign？
好似當年moyes out咁
有既我夾1000

比半隊散步帝你 仲點有form
換左幾個領隊有部分球員都仲係散步 都仲可以唔係球員問題

結果論
之前連勝唔見你咁講

得半季想點樣樣
下半季明顯係班大帝玩野hea踢
季中可以點搞
咪比個暑假sob執執

因係我地只係識懷念以前，係要跟以前果套
事實證明根本冇可能work

曼聯官方真係好撚9屎，
應該免費播賽後多謝球員/球迷既直播出嚟啦，咩都向錢看。屌你老母

條友唔知愛記幾難打

呢二場, 咁既戰績同愛記比

可以點玩野

其實gomez 已經兩季前已經上左黎
點解仲未上到位
後備都好呀
真係幾睇好佢

要你subscribe MUTV

個心那住那住

同埋華隊同羊衰退得太快
舊年仲踢到曉飛，一個踢世界盃一個英超頭三右閘

班臭猁狗賴係恭喜MC真係好撚噁心
偽君子

點解前排唔搵拖丹

條後防穩就會到佢成日都無咁集中失波..要後防廢ddg先識左飛右撲

仲有心情抽利水真係好可悲

無端端點會突然玩野, 當初吹到感情幾好so b幾掂. 可能慢慢係日常操練發現佢無料到

身型咁單薄又細粒，撞都撞開佢九丈遠啦，點踢呀
比佢厚身少少嘅P仔都踢唔掂，真係唔睇好天使

一係散步 一係鳩黎
11個正選 岩岩好每邊一半

收皮啦屌你，勝利球迷仲會撐依隊波
撐足廿幾年佛都有火啦傻西

連啲中游隊都難踢過西

一個領隊唔係淨係戰述勁
Motivation 配合球會 依啲全部好重要

其實英超都有好多細粒人踢到識飛
踢唔掂 佢自己都有問題

矮
5尺3真係唔知可以點搞
美斯都5尺7

唔買季票球迷唔入場
波衫唔買

佢地家陣幾多歲啊

市場、營銷、肖像權

踼波定拍戲呀, 你估你係死疤狗呀

近排搞緊咩unsubscribe Twitter

攬炒

咁球隊唔同佢續約都睇得出哩個問題嘅
望就望天使好似McTom咁暑假突然標高啦

木狗死左全家先再諗其他ok?

咩都心淡

學摩佬話齋
u dun play for me, you play for the club
揀波踢講到咁理直氣壯

其實當初請so b返黎都講明教到季尾再evaluate, 係突然成績咁好, 木狗沖昏頭腦, 未諗清楚就續長約

從來領隊都係用成績來掛勾，而且係睇得出佢冇咁既能力，覺得玩野都唔敢雪，仲又要繼續用？既然唔岩仲要等？sob只係曼聯名宿，你覺得佢食得住而家既球員？

打左半季連個form都冇，你唔係覺得佢買完人就打得好？

嗰時個個屌木狗唔簽約㗎

靠體格踢法
一傷就好易跌
仲要踢閘 跑上跑落

你估史老Giggs呢類食腦中場咩

咪係
人地 哥狗 高狗 一去到新球隊 你頭幾埸就算踢得唔好嘅 都會見到人地有個方向想點踢
但蘇蛇？我睇唔出佢想點

華西上年季尾已經跌哂watt la

唔好拎疤狗比，人地起碼識踢波又識拍戲，我地

換咗3個領隊都仲踢到咁，應唔應該怪領隊

球迷預左係唔理智, 衝動架啦, 但高層都係咁, 所以我地咪柒足咁多季

上面好多個都仲未醒

仲有d 明叔日日係media 叫快d 簽快d 簽 依家又深潛

下季 護級應該點搞好

有無諗過佢地係一直死頂

贏10幾場嗰陣咪俾咗你睇想點

呢隊閪波真係睇唔到希望
不過無撚計 鬼叫鐘意曼聯
護級都會繼續支持

管理層有一定責任
搵咗三個唔同風格嘅領隊，球員適應都要時間

見唔對路應該請返個DOF返黎統一返隊波個方向
去到依家都仲未見影，格拉沙同碌木必須躝

班友唔係hea踢就係級數有限

球員都換左三批 唯獨係史波鐘斯依舊係度

zidane回巢 肥普續約
都無alternative咪續

本來我諗早續sob 可以定下軍心
傾續約都易啲..

猁狗當初名宿杜格利殊教唔掂, 一樣照炒.

咪又學臣->杜格利殊->人渣士, 之後先高普. 老細都係無轉過. 高普一教隊波無耐即刻有曬方向gegenpress, 老細都知點買人

屹立不倒

椰子到而家換咁多個領隊閪咁耐
睇黎問題出咗喺木羊宗屎lin到

咪撚班佢地啦.哂九氣
Daddy一的都無講錯.

連勝幾場真係靠道氣
睇返近個幾場 我真係唔知踢緊乜
話普巴係鬼 又繼續出 想點
成日變陣 唔同人 死出楊 後防成日自爆
真係覺怪錯摩佬 上年有第2 真係好撚勁

五朝元老

客觀講
要重建
首先清既, 唔係能力麻麻既球員, 而係無心踼既球員
能力麻麻, 有心踼, 起碼入前4先, 再逐個位執

摩狗一樣時間到
咪借啲兒吹奏

係，點都木狗錯
簽》點解咁早簽
唔簽》個個咁鍾意都唔簽

見到屎波姐手姐腳控波就想死 好唔協調
街場呀叔球感都好過佢

個個先知+馬後炮

領隊, 球員都有問題

你試下高普今季乜都冇，下季突然十幾場先贏1，2場，猁炒唔炒，除非你好似費sir,哥狗依d咁有地位先未必有事，咁既成績，中下遊都未必忍到

迷摩又出黎洗底

要搵岩人真係唔易
但同人講足球界迪士尼, 唔覺得會請到乜好野

成隊得普巴一個踢得柒咩
下下有野就搵佢黎出氣
人又買過，領隊又換過，form就完全無變過
點睇木狗先係要死全家既千古罪人

能力麻麻都仲出
場場屎波+鍾斯 真係一D都唔想睇
成季D後防表演睇到火都黎
唔係依個爆 就係個件爆
前面入埋都唔夠輸

仲要二個未夠30, 踼夠十朝元老都仲得

咪覺佢上年真係勁囉 睇下今場踢左乜9
真係唔知可以點執 越睇越灰 6歲入魔
望住鄰居踢到咁勁 再睇返自己個隊 點解差咁撚遠

覺得蘇斯克查會走既可以死左條心佢啦，賽前先確認費籣簽3年助教，明顯係高層要佢同蘇斯克查共同進退，同埋睇得出大方向係英人+青訓。
預下季中先炒啦，跟住夏天買個啲球員（英人？）又唔岩新領隊用，跟住又話新領隊未買佢想要既人所以打唔到佢要既戰術，又期望下季夏天買人，一直loop落去
完全睇唔出蘇斯克查係咩戰術

都咁多年
條後防仍然係羊屎宗

大前提要高普季中接爛攤子

睇完場閪波晚飯都唔想食
返酒店算

問題係, 唔通而家成隊波換咩
梗係優先講有心踼既

熱刺個孤寒老細都係請著肥普先帶挈隊波. 所以話換左3個領隊都係踢得咁差, 唔應該怪領隊真係得啖笑. 唔係話木狗無問題, 佢係最錯果個. 但都要領隊一樣廢先搞到而家咁.

如果英人青訓做中心
下年可以預係下半版啦
你話其他國家都仲睇下
英人？what a joke

廢鍾條撚樣幾時退休
屌你老母臭閪
踢一陣又傷

3年

蘇斯克查同佢都係簽3年

次次講冇心踢 咪又係POGBA 馬仔 馬迪

支持左曼聯咁耐今年最灰
無冠輸波唔係問題
係班球員唔想贏
出哂奶力咁輸大家都睇得開心啦

樓上有咩咁驚訝

即管睇下有無足球總監

印象中 羅渣士個陣同依家高普踢既都算同類踢法
我地轉領隊 一轉就風格完全唔同 個陣容踢唔踢到新領隊想踢既都成問題
莫帥 斬斬斬
雲高爾 唔理咩都好 最緊要控球
摩佬 高效率防守反擊

仲要續撚哂d 英撚

英人唔一定廢既, 痢熱都有好多英倫三島撚踢起左. 但要領隊識train囉,

連佢都接受要請個dof番黎，正常佢點會想有人騎住自己，就知木狗條友真係唔識

上年都無form架喇 係其他隊都柒下柒下先有個第二姐
咪又係比榜首拋開廿幾三十分
唔好忘記今季個成績佢有份造成
買人方針無 踢出黎又無form
勁條春咩

Sor 不嬲支持普巴 只係如果佢係鬼就唔會繼續出
我都想佢留隊 真係得佢世界級同DDG
Form真係睇唔到 真係唔知踢乜9
真心講 由莫耶斯 到 e家真係季季睇足9成
今季最後個幾場 真係最不知所謂
V92都話後場控 唔係俾人㩒返住黎屌

同埋如果都冇歐聯，連續兩年冇歐聯adidas份約會冇2000-3000m贊助，應該下年會全力打歐霸，蘇斯克查有冇試過打淘汰賽

人地有幾多件係英人做骨幹先啦

同樣係破紀錄亞軍
我地上年係破分差紀錄

鍾斯史摩斯真係唔夠班
都睇左咁多年 我相信無人會覺得仲有希望

仲有, 踼得英超既, 實力上唔會真係爭太多, 爭小小都可以用體力同鬥心補夠
但無心踼既, 就等死

續Jones真係世界級

下遊球隊 12 場輸 8 場都 9 成炒啦大佬...你邊敢比錢佢買人呀？仲話要走本土路線 welcome 干狗

續左啦 屌都嘥氣

球迷質素真係低
世界級領隊試過 即食又試過 通通唔work
好喇呢家比機會重新嚟過 又話領隊無料到

我一向講我地重建第一個賣係martial lkk san9甚至 lin呢D商業化多ig follower傭兵
smalling Rojo bailly jones大米 呢D人第二步先清

之前普巴輸波第一個走入更衣室=心態差
今日輸波喺stretford end道歉心態差唔差

lingard都傭兵

之前摩佬又話人地打份工 無heart教
宜家真曼sob季中接手 未有轉會窗執隊波 就屌到地底泥

冇嫁啦，簽左3年約，應該唔會炒，你睇蘇斯克查呢幾場輸完賽後講果啲野就知高層俾晒信心時間佢，覺得佢有料改進到隊波

摩佬佢自己某方面都唔係做得好好，只不過爛船都有三分針咁解
未開季已經講後防有問題要買人 --> 結果今季既後防有眼睇
球探系統問題 --> 費蘭之前有出聲講過
上年年尾出聲話 some care more than others --> 蘇斯克查呢排都有出聲講

其實呢五年
木狗難辭其咎
肯課金但課得戇鳩

係質素低就唔會隊波柒足七季都支持到而家啦. 收咁高人工, 教/踢到pet屎咁, 仲唔屌得, 要怪球迷

唔好下下target班垃圾英撚得唔得啊

清咗條瘀血、買啲岩駛嘅人返黎
有經驗嘅前鋒一定要買（旨意福頭真係係咁先）執返條龍骨出黎再踢返個form

樓上仲有件智障話要撐普巴留隊
因為係世界級
但我又想問世界級唔想幫你踢又有乜用？
條友一見施丹想帶佢執皇馬已經發晒姣發到而家
年年喺度諗轉會多過踢波，下季等降班

買人屌木狗啦 後防都唔汁件
咁撚貴買廢特又肯 痴撚線
自己個班球員 有幾多料大家知啦
打機都換左半隊佢啦
鐘斯大佬寧都可以繼續打 點踢呀

根本隊波周身毒瘤
好難攪

我打出黎預左有人質疑，佢的確而家係傭兵。

你質素就最撚高得未

但堆能力麻麻既有大半連體力同鬥心都同人差一截呢

loop足10年

但講真 續後防孖寶我駁唔到..

贏唔贏一回事
但踼到咁, 仲有期望?

法賓奴講過啦 一直等曼聯出手
但郁都無郁 最後整件廢特返黎益我地

木狗撚識波，場場喺度扮睇波個心咪又係一盤生意，仆街啦

條友好野在r到sponsor
呢樣真係唔到你唔服

我會等多一季
比個轉會窗佢搞下先

佢當自己球星啫

係囉，12場輸8場,重要之前贏果啲賽事-6到

近12場輸8場, 仲要主場輸俾降班隊都唔屌得, 就因為係真曼就金身護體?

希望下年可以睇到杜安斯比踢下都好
過用史波鍾斯
麥湯如果唔打中堅可以比佢試下做新費查

無料到都係一個問題

跟哥狗可能變Kante

人地諗咩你都知。。。

咪玩啦
Mctom中堅

宜家明顯係matic hehe嘅代替品

史波鍾斯依2件一齊出 十場爆9場
寧願睇T仔搭白lin好過

換咁多人都仲見到鍾斯屎波
就算要重用英撚都可以換下嫁姐
呢兩年國家隊都唔要的廢物
升d英撚青訓做後備好過啦

唉 呢兩場真係好痛心
對住已降球隊 唔睇顏色
我以為調轉
班大帝等收工咁

揾你教嘛咁叻
呢家屌個領隊有咩用 限米煮限飯

Sor
講錯
唔好比佢打中堅

迷摩趁呢排好洗底漂白啦

講真放普巴啦
襯佢後生俾佢去皇馬捧下盃
又執返一大筆錢
普巴呢種球員唔係俾我地呢啲隊用

R sponsr=做sales唔先用腦，夠主動就得

冇心踼再勁都無用
能力麻麻, 有心踼, 起碼可以用體能同鬥心補不足
呢個係客觀事實

之前高普去痢狗時, 痢狗得第10
但起碼用肯努力追波, 有鬥心,能力麻麻既人踼, 都踼到場好波出黎, 雖然能力不足成日面前炒, 組織又差, 後防又穿左窿咁, 龍門一比人射就入
但真係似番一隊波

無心踼幾勁都無用架
好似條女再靚, 但超級貪錢同港女, 都無意思架

又變左屌普巴 冇心踢都場場做幾個比到幾下 killer pass 佢都賣埋真係用啲乜撚 p仔咩，

原來卡迪夫城人腳仲勁, 真係錯怪so b.

莫講係踢得衰果啲 全季最佳既梳老實講都比唔到咩希望我

繼球員名黎判斷一個人之後又有新偉論

lin要lan係因為IG多人follow
以後邊個ig多人follow就要躝

呢隊限飯主場打降班隊輸2粒？

幾個killer pass夠三冠王添啦

最癲係呢樣

p唔係有lup過頭比greenwood?

其實mctom仲好
不過場次唔多

球員無心踢 教練都照出個幾個球員
唔係怪教練 咁應該怪邊個？
唔係話要換sob 但真係唔知想踢乜
控傳又唔係 兩邊落底出波又唔係
贏完psg 好似中晒邪咁

史波少傷 留黎做後備都算
鐘斯

有腦唔會盲撐普巴啦

蘇斯克查同費蘭根本係照足費Sir 個formula. 可惜徒具其形. 連中場開風筒都學埋, 但有幾成功力心照

mon咁耐post 終於有位突個亀頭出黎

白痴仔學好comprehension 先出醜啦

Sob話下季整係買三至四個人，唔係以為買3-4個人就打到上前四呀，依家根本連form都冇。

R到SPONSOR, 其實唔易

我淨係覺得一輸波就淨係捉佢黎做戰犯就好唔公平

之前贏咁多埸唔見你出聲嘅

唔知呀sob
華西都接受到掌聲

mon咁耐po呢句野係你條傻鳩自己ff出黎姐，突個龜頭出黎比人屌咪呢啲人囉

Chances created
Successful dribble
Average rating
Goals involvement
全隊全季最高都要俾你屌到地底泥

咁唔通真係無限水喉咩
有前六都收貨

佢踢唔係曼踢到退休唔算啦

唔只佢一個

佢睇心情揀波踢呢樣駁得到？

自己啱啱講完都唔夠膽認，邊個出醜緊呀

好似係合約問題 所以冇得落場
以sob咁有風度 邊會唔俾佢接受掌聲

真係買到三四個已經萬幸

你連心情都識睇仲可以點駁

完場球迷對住hehe唱咗好耐啦

球員無心踢 教練都照出個幾個球員 <-- 咁仲可以出邊個?

睇下邊個比人屌得多啲爵士連加特

Sandro黎埋各自踢都係一鳩樣

人地讀心神探又話你知咩

屌柒你都夠啦懵撚

乜都講之前, 最重要係而家同將來係點.

一味吹奏之前十場點順點順有撚用. 莫耶斯之前教愛華頓限米煮限飯, 年年都差唔多keep到6,7位. 係咪要長用佢?

中場唔出普巴 仲可以出邊個做派牌分波

市面有咩名帥啱洗

lin既心態越來越大帝好明顯啦，成日攤大手怨，個波未出界先放棄

一季最多買3-4個
分別唔會大

13場勝兩場 好似連上3個領隊都未試過
球迷懷疑佢能力好正常

一和一輸, 二隊降班
限米煮限飯

可唔可以唔好再理呢件弱智鳩up王連加特

“唔該賣走柒頭連加特”佢會解讀成因爲佢個頭柒所以要賣走

如果Sob真係想由根基Build過一隊全新有活力嘅曼聯出嚟
預咗一定有陣痛 下年最多目標係歐霸+前四
木仔繼續唔請DOF嘅話都係遲早收皮

我就同你講呢家同將來
比個轉會窗同季前備戰去tune對波 清哂班高薪垃圾
再唔掂咪再炒囉

心情好，勁過美斯C朗
心情唔好，衰過林嘉緯
你慢慢拎d數據嚟J
我自問曼聯呢d球會仔唔配有呢d球王
下季想去皇馬自便

買3-4個
真係買 一件右翼 左右閘各一件 加一件中場

咁黎啦
唔好得把口

我剩係知上個post你撐木比人圍屌 臭鳩頭

學識分attribute同causation先出黎柒

唔好再同爵士連加特個智障講野啦
完全封鎖得架啦

痴線

收到

夠竟隊波係想變
定行返舊路
咁唔搵埋梅倫史甸返黎

基本上隊波 除左個龍 全部位都要執

進攻數據全隊第一 入埋premier league xi
都要俾球迷場場捉黎做出氣袋
輸親都做戰靶揹晒隻鑊
我都想佢走

買完幾個英人 又柒兩季
到sob敗走 又要清洗過
無限loop

清咁d力架先啦
屌你老母摩狗買親都黑色。
逆境波下下發晒老脾，有幾個就私生活唔撚檢點，力架只可以搵d由小會慢慢打上黎既力架先會爭取贏波，咩尻普巴 馬cl 福仔呢d一球成名全撚部變成晒大帝 見到都反胃

你條迷摩狗咪仲弱智

你兩個今晚又想嘈通頂呀

高薪垃圾太多
毒瘤級 不能不清下面呢四件
落河 大米 山狗 宗師

左羊右華回哂塘 羊都係時候要走

至於普巴 佢無心踢應該放走佢
曼聯落重注喺佢身上已經證實唔work

連登仔：普巴數據好，又世界級，肯屈就嚟踢佢鍾意點就點啦，無佢曼聯散班架啦

條友個格真係衰又冇學識又小氣，我話佢個lin一句佢jer我两日，現實生活九成九賜坐男果type

駁唔駁到佢睇心情揀波踢先？

佢出全力可以好top

宜家揀波踢 喺隊閪波度擦到top attack數據
就可以無視佢hea踢？

我有冇俾人都唔關你事啦，淨係知你條柒頭俾我屌緊咋
你唔撚係得把口咩傻西

放心 完全封鎖左

都話你識睇心情我駁你唔到

嘩，好痛

清埋黑鳩屎波寧

有幾個空氣comment
跳左comment no.

同佢講多餘啦
以為打緊FIFA
邊個rating高放落去就掂
小學雞睇波咪咁

清完又買黑鳩koulibaly 不了

大換血啦
福仔馬斯亞連加特垃圾到.....
史摩寧鍾斯都係

無人質疑普巴實力
問題佢心態好飄忽，勁個陣好撚勁
廢個陣係會拖累埋成隊波
既然重建期呢幾年都無冠
咪賣走普巴咪阻人發達
順手以後唔同個肥尻agent有交易囉

今季係好機會清走哂班無心踢/無能力踢嘅球員 包括普巴
急功近利已經試過 要比時間推倒重建

隊波成績係點唔緊要
最緊要清走d黑鳩
下季變返靚仔聯

講拖累屎摩寧宗師呢兩條冚家剷仲撚拖累啦
我都質成賣普巴
但係咪講到輸波係佢一個人嘅錯啦

你咁撚on9抵俾人jer啦
改普巴，lin做球員名就低年齡層，人地改乜會員名都關你撚事咩，以為自己見解好撚獨到咁

黑尻人數仲多撚過法國國家隊啊我驚遲d

其實唔撚明點解咁撚多人鐘意搵普巴出氣

今場有hea踢咩？ 入唔到波就佢一個人食晒？

成班垃圾到咁，無人屌永遠淨係屌普巴

Peireira呢啲無腳好波嘅無人屌
就係追住普巴屌

其實你有無睇波？就咁今場都唔知幾球佢控失散步回防比年打反擊啦

你估真係讀心咩
一落場點踢點跑一睇就知啦

hehe走點解咁多人sad
係因為佢無論係starting xi，定係得返幾分鐘先sub
都永無hea踢 永無渣流灘
唔通j hehe嘅又係識讀心？
球員係踢波 佢場上嘅態度，表現就係事實

馬仔今日半場換入來 好生喎
唔係企死條邊 又肯扭又肯射
反而福LIN兩個真係唔知憑咩踢足全場

咁我有真係未見過一個好似你咁有學識嘅人係睇人個名就可以判斷到人地嘅年齡層喎

講之前，好多教練俾人炒之前1-2季都好撚威嫁，但最後咪都要炒。
同埋雲高爾同摩連奴都連勝過好多場啦/贏歐霸/足總啦。

我一早講緊呢樣野
乜柒都入哂佢數就當解決問題
事實上根本成隊form都唔掂

見到fb果班垃圾曼迷就頂唔住
全部淨係圍撚住屌普巴

睇撚死賣撚完之後連唯一既串連能力都無埋

生？入咗波未？
推入中間送波比人就有

兩個鐘唔夠推左30版

原本有球射中人地手球無吹到啦又唔計？

有咩問題呀鄧嘉琳?

唔代表坐正三個月就要炒囉 一個轉會窗都唔比人
係球迷都知球員好大責任
一班高薪廢物 落河 大米 宗師 山狗就係上兩任領隊養出嚟
普巴又時靈時唔靈
最起碼要比時間領隊搞隊波囉

問題咪在於你on9但係又以為自己好撚醒見解好獨到囉
講撚完又問返人有乜問題，0閱讀理解能力仲好意思屌人冇學識

算啦巴打
反正一定唔會炒住
let sob speaks for himself next season
雖然已經打定輸數

有心踢定無心踢根本好易睇到
係呢度先咁弱智話呢d叫讀心
無咪要普巴打電話俾你話「老友，我hea踢架，我等去皇馬架啦，咪戇鳩啦」咁先叫係hea踢？
上面拎數據嚟撐佢d人唔該帶眼睇波啦

點都睇到十月啦
理性認為佢唔會成功，但感性上點都比機會佢

之前廢極都識鳩跑
而家

係咁易睇到嘅野你都可以睇錯
唔怪得走去迷摩，原來盲撚黎

簡單D講啦
PSG之後閪到咁
邊個責任呀?

死出去啦五p仔

普巴

5p仔都有學識過你條懵撚啦，駁人就俾啲point啦，唔係點扮有學識呀柒頭

又話人只係屌pogba
明明 jones, smalling , ay, martial, rashford 都比人屌鑊金
迷pog嘅都被害罔想

普巴囉 默認戰犯

曼聯呢家要食哂上兩代領隊留落嚟嘅屎
表表者係落河 大米 山狗

比多d時間領隊等佢清哂班無心踢同唔夠班嘅垃圾先喇 到時買左人都踢到一pat屎相信無人會贊成唔炒

咁即係有結論啦?

狗咬狗咁快變泥漿摔角

個問題係乜9都入佢數呀嘛

我都冇講過要炒佢，只不過已經預左下年隊波只會更加閪

邊度咁講？
我見到好多戰犯，包括屌木屌蘇

各位手足互咬仲好睇過場波

佢話我係鄧嘉琳先最好笑，自己中撚曬伏仲以為攻擊到我，牙咩應該有同你講呢單野係咩事啦

中前場波都控唔到
進攻又組織唔到 咪又係屈落屎波仲唔識傳波
真係龍門任你擺🖕

唔夠班既垃圾有半隊咁濟

踢得咁閪有部份球員肯定會走
我擔心嘅係領隊唔夠權清走班垃圾

唔駛驚, 呢個list 會再加啲新埋買既垃圾英撚, 再留俾下任慢慢嘆

pogba 係有料，係stat 最勁，但始終唔係leader 料，好難成隊圍住佢重建
希望sob 可以放棄依條路

你有point咩鄧生?你係度出位幾年一向一係叫春一係鬧其他曼迷，未見過你分析足球

之前d po大把啦
冇心踢 hea踢 乜都有

睇第二球失波就知咩料啦，仲撐乜

中堅無份做轉守為攻
史波又守得好好？
一時唔偷雞做保長

我係度引你否認咋人妖咩咩妹

咁又搞笑左啲
倒轉讀一次個名就知玩野啦

btw 邊個牙咩

嗰個佢分身黎

原來無入波就唔可以叫生
咁今日連sob 都讚嘅綠木都係垃撚圾
下下射返俾龍/送俾觀眾
sob lan greenwood lan

做咩用球員做username嘅 都咁鍾意做保長
非理性攞彩
唔知以為幫嗰幾位球員含撚有錢分

宜家淨係屌佢咩？

首先有point過你啲垃圾言論，乜野清ig 多followers嘅球員，用會員名去分析人呢啲垃圾先，你講出黎唔知醜先好野
其次，你咁撚on9屌柒你都好正常姐，大把人正常人我冇屌過啦
第三我幾時喺到叫春呀，講到自己咁有學識唔撚係冇證據就屈鳩人掛

不嬲覺得屎波做後備一流
英人 夠高 又唔係成日傷
但場場正選不了
加埋鐘斯一齊出 個場一定出事

希望不是清左D貴價毒血, 再用高中價入返平庸毒

比你係領隊拎住落河 大米 宗師 屎波 拜利 左羊 右華真係汗都滴埋

牙咩咪咩咩妹囉

中場無份防守？
失波個下又係追住中堅黎屌既？
宜家講緊普既係有料，但佢個態度好飄忽囉
屎摩係廢啊但起馬有專業精神，場外無咁多花花世界

唔夠班嘅垃圾有一半續左約

我玩假膠，佢就以為執到寶，俾人撚緊都唔知，仲好意思話自己知識分子

鬼唔知你現實係大賭李嘉誠，幣少果種低等人金融狗，你講嘢個格出賣你浸除啦

無錯 屎波都清埋連4人防線都組唔到

冇話依家
但有邊次嘈交係唔會拖埋佢落水

所以只係屌佢廢，唔係屌佢hea, 無錯呀

3⃣3⃣9⃣ #MUFC appearances
2⃣ @PremierLeague titles
1⃣ @EmiratesFACup triumph
2⃣ @Carabao_Cup wins
1⃣ @EuropaLeague success

係呀，我都識講你聞到你浸狗除係就知你係狗啦
咁叫有學識喎，笑撚死人

只係佢同馬仔hea踢都好嚴重
一路都無針對佢 大家只係識緊事實

連爵連返咩工，都可以隔住個mon read到

唔知下一站去邊

後防落河 大米 宗師 右華
中埸廢特 山狗 嘩數到呢到都半隊波了

人地睇名就知你年齡層啦

搞cosplay分身做股票托

大米又有份
佢進攻係屎
但起碼防守ok

多數意假養生, 再唔係既應該去美職搵食

木狗被炒未？
仲未比格拉沙祭旗都好撚野

你話點咪點
但依度唔好輸親波都屌9佢先

傻西，唔叫返我做鄧生喇？

撚羊 lin
lkk已經唔識分佢係真廢定 唔岩佢踢

擺明唔夠班踢加水土不服 仲要易傷
呢d咁嘅球員留左幾季比哂機會無得唔屌喇掛

美職去西岸講返Spanish
華西終於可以用mother language去生活

老細會炒個幫公司搵大錢既員工咩

想cosplay女人上連登揾食失敗金融狗、

格拉沙一日係到，木狗都會係ceo

已經當左人幾年condon 都仲屌
人地想走 係曼唔放人wo

condom都叫用完即棄
而家唔用又唔棄, condom都不如

撐屎波寧嘅自己睇下

邊線界外球，作為一個有經驗中堅，你企係邊線幫個左後衞做乜？mctom 唔係打開中堅，跟緊一個，你有經驗都應該包係中間啦下嗎？

不過同時pogba 防守都係hea, 無跟人， 但個陣成隊都無個防中係到

你第一個Lan

我會減左Lin同Lkk 加返廢特
Lin青訓加高人氣好難動佢刀 前過佢嘅戰犯太多 Lkk意見同你一樣

可惜現實唔同FM/Fifa無得咁樣一野清走哂班垃圾 如果管理層請到3-4件以上
隊波資源上已經差好遠

年年都講瘀血
睇下季前究竟清到幾多個

condom > 大米

乜撚野cosplay女人呀，你仲想柒到幾時，已經好撚肉酸喇你
你唔係以為你自己FF幾句就叫攻擊到我掛，你用下你個西腦先講野啦，玩兩下假膠已經撚到你陀陀擰

以你個logic 佢以後都唔洗比人屌...因為實有d 收10k,20k既球員必然屎過佢你收300k踢唔出應有既standard就屌得嫁啦..你估而家玩選邊個最撚廢呀以前費sir都係越資深屌得越勁嫁啦

利申：唔贊成賣走佢，唔好扣我帽子

我屌你老母臭化閪

佢有專業精神，但真係唔啱踢英超

大米都算易傷?
今季初華西傷先夾硬留佢
仲要之後出羊都唔出佢
仲寧願要佢做condom 打中堅 就算踢得唔差 下場都係影都無
咁都可以屌大米

季初傳賣佢去Juve?
咁我都唔知入邊個數了
不過今季點都要放過大家

據《太陽報》消息，曼聯被傳將出價5200萬鎊求購賓菲加中堅新星魯賓-迪亞斯，這位21歲天才被認為是今夏轉會市場上最炙手可熱的潛力股。

雖然係太陽報聽住先, 呢件好勁架?

走啦

真心cls 全部野都可以錯撚晒

小學雞

一路話岩價就賣
明顯比埋啲度縮價

佢實以為我好唔開心啦

開左分身？

我只係見到有8個正評

季初返意假咪好囉, 俾人點左鳩坐一年
係咪差到寧願搵撚羊頂右閘都唔出得

你想做股票托，學好少少先揾食，專業少少好冇鄧生？

右後衛 同一個中場包中間下嘩？
包夾都要比人屌 真係原罪黎

過埸今季價都無了

季初話返意假, 唔記得係咪蛆
嗰陣華西唔出到, 俾人說服留係度
點知搵撚羊頂都唔出佢

等緊會員史摩寧點撐

狗咬狗都算
起碼有啲討論 係各執一詞

呢條友三下唔埋就突出黎做保長
盲撐lin 成條傻鳩咁喺度攞彩平反
block佢都係保持我追緊嘅post嘅質素

上面回左啦

算喇唔講大米 係我怪錯佢
只不過佢同落河令我諗起白逗人工呢樣野姐

所以屌左pogba hea
但中堅一定唔會咁樣比人拉出去
好大問題

你真係好撚笨柒，未見過有人上波台上到你咁真心
撚假膠都嫌你呢件玩具悶，下下都上釣

撐咩，右手邊仲要對面得兩條友
人mark人 無神神史摩包咩中間
企係到檔空氣咩界外球。

蜀中冇大將，佢係個好ge第四第五中堅,但係我地用做正選

屌
仲以為話走
仲等我開心左半秒

中堅咁易比人拉出去，係大局觀/經驗唔夠
正路邊線界外球想夾，係左後同左翼，唔會中堅離開咁遠去夾

等陣先 話大米白逗人工 好似係曼問題
水鳩人留低 又唔出人 真係關球員事

洛河同鐘斯就真係白逗啦
一季入面 有一半時間都訓係病床

你縮返入老母個西到咪保持到呢到質素囉，連球員心情你隔住部電視機都識睇咁撚叻

咪撚玩啦,
兩條友一爆後防就食塵啦, 中堅要留係中間補位架
出去包夾邊線

大半時間 有無下家肯接都係問題

講真 你估大米唔想出咩
我鄧佢慘多啲 點會屌佢白逗

洛河就係，宗師今季少左好多傷患問題啦

唔緊要，討論下
大家睇法唔同

屎波係專業態度，可惜能力勝任唔到

今季加埋拜利 3條友輪流訓

屌你老母 曼聯

界外球開完出黎
仲要大腳湯穿兩個後防
曼聯都仲未有人塞番落禁區 咪抵失
呢下幫手包夾啫 邊有分對錯
你話佢比人頂贏 傳波求尻其呢d就話啫
大佬幫撚羊夾下人都要踢 咩料

失敗金融狗揾食就老實少少，唔好走歪呀deedee

Hehe終於可以年年袋冠軍

洛河就真係要清入返件一線嘅，宗師英人留返黎踢大後備冇乜問題

根本5件中堅 得白lin一個冇大問題
另外4件一係多傷 一係能力唔達標

一個包一個殺真係好基本，係夠人一個對一個，真係睇唔到理由要中堅走出去夾

睇佢踢真係有種力不重心嘅感覺

頭先無聊係咁易望吓普捷天奴高普嘅教波紀錄。其實佢哋一開始教成績都唔算好啦，高普教緬因兹試過教到降班，就算去多仔都第3季先贏到冠軍。肥普一開始教愛斯賓奴都試過13場得9分之後走撚埋。

啲人咁快想咬死個新帥係咪真係好事？邊有咁多哥迪奧拿吖，就算施丹依家得勝率好似都係同蘇斯差不多

清一件 仲有4件 一pair正選 一pair後備 仲未計收返t仔返黎
應該要清多件

可能我無踢開波唔識，但界外球要幫手包咩位

啱喇，繼續銜住舊屎當狗餅啦

Farmers league

rojo愛狗出價唔賣真係天大笑話
木狗d轉會操作真係值得讚

大方向係好不過幫錯人啦, 撚羊就算走甩邊線仲補得切
你無預埋中間普巴散步唔跟人, 對面一上黎就2打1
多件中堅就2打2
今季輸唔少呢啲波, 應該有哂經驗啦

所以屌親都係屌佢廢 同埋屌木貴人工簽
無人屌佢hea (呢樣唔洗讀心)

話我讀心先知個球員係咪hea踢嘅
都唔知係咪用屎眼睇波

依加多數單前，一個mark 住前鋒，另一個留後包，就係為免第一個中堅比人過左，仲有第二個可以防守delay, 等第一個失左位嘅中堅返去

講埋施丹啱啱又輸9埋

b仔今季表現真係有價好賣

P.S. 預左俾人屌

又細路中堅，仲唔夠多咩

值得投放多一，兩年時間同資源，但係再冇功課交都冇得留低嫁喇，始終呢到唔係緬因斯，唔係愛斯賓奴

我同意買中堅架,但咪再買力架中堅就得
宜家後防差個領袖,力架比較少囉

佢本身唔想走

利：支持唔賣

萬人迷縮左咁耐又試返水撩交打

中堅咁多條垃圾要清 點輪到b仔
除非佢老死普巴要走佢跟住走人

高普去多仔都唔係第一季就贏冠啦

連執都未執就話要炒，其實咁樣只會不斷咁loop
請Big name 教又唔掂，少帥又唔得，真係唔知搵咩人教

宗師都續撚埋喇屌, 中堅黎講rojo走完就排到b仔

其實呢場波就算輸都冇乜感覺，一黎風流波，就算贏左都係咁，反正球季其實已經一早完左，出曬綠木，高美斯佢地，呢場當睇練習賽咁睇
就算上年季尾出青訓贏水晶宮都係為班細佬而開心，其實已經冇所謂，睇開啲啦

進攻最大問題係兩閘
就算比撚羊 shaw 大陸呢d落到底線
佢地都唔會出到靚波. 想佢地打配合,但只識簡單one two or 原地企係到等傳番出去中間比人做波. big 6 真係得曼聯兩閘咁撚廢, 連阿狗個件新仔黑狗
雖然防守好撚屎但都識過下人,爆下底出波

咪就係 屎波 鐘斯 洛河 3揀2囉
點知屎波 鐘斯續左約
咁清洛河 b仔 好正常
賣到錢黎講

點比呀，多仔selling club 黎咋
你覺得佢地好care有冇冠？

無錯, 柒左咁多場都慣
希望蘇b收集數據知道邊個唔掂
拿拿聲執好佢

dalot出波都叫ok
shaw就真係亂鳩咁扯埋去

冇你咁萬人迷，又話自己大眾撚，好多人支持，點知得3個正評，成個po啲人都屌柒你

sob好心就一次買3隻閘啦
兩閘識助攻 個陣容立體好多
到時嬴波多隊波順番班力架就無咁多負面情緒就一天光晒

Video: Pogba verbal altercation with #mufc fans after the game #mulive [@colcournioni]

講往跡
其實4隻 b最好
曾幾何時都幻想過 b+白 可以頂返5年

撚羊連死球都都到一pat屎咁

頭先睇完條片 真係指住嚟屌

公海真係好搶口

b仔呢排變左傷追人
rojo走左好驚佢頂左個文員位

隊內最佳球員，左閘唔識斬波 真係笑死人

話時話利狗啲左右閘每個都14個助攻

總之成隊清 學雲加玩幻幻啦

shaw = player of the year
買右閘就有d機

新奧脫福大帝
差未打球迷

睇綠木 又係似翼鋒料多個正前 做咩近年上親一隊果堆都偏翼鋒料 連福鍾木

拜利最大問題係次次踢國家隊一定傷住返黎

咪又係無英超 不過依家球壇依兩隻狗係啱曬打法

啲咁嘅撚屌球迷

邊到有片睇

大碌頭嗰兩場d 出波明明好好j
仲記得嗰陣fb 有人話我曼終於has someone who can cross
點知之後好似無晒野睇咁

twitter search下keyword

現代足球兩閘助攻真係好緊要
呢幾年買咁多前中場粒粒皆星,咪又係靠撚羊+爆炸尻頂

pogba呢下算好忍得
相返neymer

今場佢d禁區走位 攝位 捕位 好過哂一隊班前鋒

今場真係無咩感覺，當出現新仔試下人
今季幾失望都叫捱完，過埋個國際賽先算

班主場球迷根本唔妥普巴
我每次睇完波都有人叫Pogba out

係咁俾手指公又相手合實

好快會同化到企定定

睇完post match interview對領隊有信心
希望佢夠膽撥亂反正 tune好隊波

算好脾氣
比著火爆d 應該埋左去開拖

都係個句靠英撚死撚硬

但佢一開頭個樣好撚串

最少無爆粗同郁手先

畀人咁屌

Disgusting, just because he ain't English. Rashford and Lingard do absolutely nothing but they sing praises to them.

呢個reply好正

拿玻里個Allan 可唔可以諗下 簡迪果類 又衰又係巴西仔 真心想中間有個不停跑掃到波 唔駛下下比人控定哂黎傳 既防中

我曼巴西仔=笑話
不了

英國佬

岩阿

山狗true red
咸左,下季加油

因為唔係英撚所以做乜都俾人屌

twitter啲comment好多都幫普巴

p仔睇到呆晒

曼聯失親12碼唔洗睇都預左俾人中龍就入硬

迪基亞

其實都係得pogba啫
martial都好多人撐㗎
唔一定關英撚事

撐英撚班人 望下猁鏝先啦
出兩，三個已經係極限
今場出七個cls

要屌就上上下下屌哂，普巴係帶唔起隊波但至少仲有啲貢獻

唔係英人 不了

木狗咁鐘意英撚, 不如同轟要返件drinkwater啦
呢件曼市出世, 真青訓黎架
下季護級啦

我諗應該唔係木狗 鐘意英撚

睇佢老婆都知hehe真係一個好人黎

好仆街

人地好sweet

出英撚唔緊要，不過目標絕對唔係冠軍

佢個女同hehe餅印咁，好得意

進攻方面 佢比哂力啦
可以話佢防守hea
就算佢勁到拖舟咁 都要有人幫到佢先得

見到華西眼濕濕 覺得時間真係覺得好快
中一到大學Grad了

又關木仔事
明明係soc話要重用英撚

續屎波當佢留個後備輪換
真心唔明點解續宗師, 文員部唔夠人咩

用英撚真係唔多關木仔事，木仔最多想要星姐

你應該要問soc同費倫

同你差唔多時候同年紀
Sir c7李雲迪史長老傑斯費查朗隊卡神nani小豆華隊

龜頭仔繼福值一億又有偉論？
又撩交嗌 好撚得閒

想穩定人心續撚羊同屎波都夠啦
宗師真係呃飯食

其實唔撚明ＳＯＢ明明唔撚係英人，仲咩撚咁迷英撚？
好撚驚脫歐咩

費倫對佢印象係咪仲停係出道個時
真係唔明

近年都係一年印一件衫，好在上年印得切華西

原來仲有咁細個嘅曼迷
以為過曬檔

印唔切hehela
華隊好彩個陣排到歐霸決賽個件印咗

你比我揀留英人
留 福 屎波 shaw mctom 比盡留多件羊
升t仔 買2件實用既英撚
其他就賣9哂佢

唔會啦呢個年紀細個咪睇住三冠王個期
而家再細個啲就真係少曼

睇開簡東拿

有件摩一季未印 遲下去印hehe

包夾實無錯
點解佢唔係包中間而係包左邊？
事實就係佢閱讀球賽能力係廢
佢企返中間再去左邊包夾都仲可以
而家？個波中間穿左咪穿晒囉
只可以話成隊波踢波嘅人都唔用腦
特別係班英人

睇雲佬

出細太遲
有時都會開個時啲片下佢地

我身邊有個係雲睪丸年代加盟
不過都係因為我導尻佢加盟

03年買第一件波衫 喺吉之島買
0708開始場場追 除左歐聯

巴里斯達同沙柏

一樣

我反而係02年世界杯因為碧咸開始睇波
結果自然中意曼聯，跟住果幾年波地獄到

真曼你點做到
我係二十年前加盟嘅glory hunter

佢ig仲有幾條係同看台啲人揮手道別

其實拎第二有咩問題？

猁狗係咪做人二奶情婦都會覺得無問題

嗰幾年係爵爺 想第一次想退休

又話睇化晒又要出post都痴鳩線

猁狗講野洗理咩

地獄極衰極都係第三啫

頭先啲人狂chant Ander Herrera

唔係話唔想撐so sir
而係自從佢上任半季之後，根本都係睇唔出個form
道氣過左之後，成隊跟本唔知係度踢緊乜
最近十場進攻場面極度混亂，個波去左前半場之後球員連點踢都完全無想法，基本走位前插打肋部位置利用兩翼踢法form完全無
就算本身球員球季體能儲備唔夠，最後十場已經無體能無球走位或者無跑動習慣，都無理由連一啲基本進攻套路都打唔出。上任之後剩係識一直強調快速進攻高位壓迫，但係每個進攻球員戰術、走位、位置、配合等等考驗教練功力既細微位置完全極度幼嫩，甚至可以用差黎形容。依十場令人覺得莫名奇妙既臨場調動，再加入教練團體除左費蘭（仲要脫離左主流球圈幾年，去左澳洲）之外，卡域克同mckenna 都係經驗尚淺既教練，要用一個夏季加半個球季去打造一個打法體系，談何容易？
無錯，人地高普都要用兩年先有咁既成績，但係人地有基本風格體系，知道下一步無論設立戰術定係買人都有曬概念，最重要係人地上任之後半季即刻立竿見影、有form呀嘛
So sir係領隊上面天賦同能力，季尾依段時間確實係睇得出有限（連賽後conference/平時訪問都開始有摩佬影子）以曼聯既成績同品牌壓力，比唔比到咁多時間一個天賦平庸既人去磨練經驗，睇你點睇囉
支持就點都支持既，但如果真係跟番依家佢所顯示出黎既能力，再加佢所講話要重用英人加青訓
我估季中比人炒既機會都大

其實係30歲搵到份大約 我為左佢開心

小妹妹個樣同我細個都幾似
一樣咁靚女

你不如唸下jones smalling young可以踢到咩form

我係史老拍雲佬踢前鋒嗰期

依家係咪繼續唔會買多過六個人?

佢自己打開前鋒 但係依家進攻教到咁真係R哂頭

睇錯左做 切爾西

真係睇埋佢暑假買咩位既人返黎
依家隊波 要翼冇翼 踢傳控又冇技術
踢高位壓迫班人又冇咁既體力

我自己係雲佬迷 當時因為雲佬而加入
跟住早幾年識咗個後生仔
我成日同佢一齊賭波
咁又帶埋佢睇波同出下啲曼迷聚會
慢慢佢就成為曼迷

我諗唔係因為呢啲事
正常人好難呢啲時侯加入做曼

山狗係IG打文
係咪要走了

佢篇野似係話俾大家知佢無打算走

lan!!!!

應該留既唔留，應該走既唔走

其實佢完全控制唔到球隊狀態，無啦啦成隊崩潰曬，唔識跟餸煮飯，用人調動唔合理，依d基本去評價領隊能力既準則都唔合格
你比佢買多四五個人既分別都唔會好大....

見到話thanks ManC ，congrats ManC 真係打冷震
我有個whatsapp group隻脷狗又係咁

上年輸rm又唔見佢地恭喜
扮撚晒gentlemen, 正一屎醬猁

因為宿敵原因 我地曼迷慶祝利記失冠
而唔係主動撐鏝
明明足球世界就好撚正常 朗尼里奧都咁講

但又講撚到自己睇波好撚理性咁 笑鳩我地反猁
收疆啦屎醬猁迷偽君子

岩 炒so9啦 都無用架啦

屌sob真係屌得太早 拎住依班人腳可以做到啲乜
下季無前四先再屌啦

所以d 人話隊波無form, 我真係諗唔到拎住呢班人腳可以踢到d 咩form 出黎

佢走咗無人識彈琴

笑撚死

上場shaw自爆 今場就到大碌
有乜form都死

話咗要比sob一個轉會窗證明自己

都無咩好講 phelan同樣續3年
好明顯會比佢地at least試多一季先

始終都係撚羊最可靠

人腳同踢法戰術係相互配合
我就真係唔信呢班人腳連卡迪夫城、哈迪斯都比唔上
輸一兩場可以係巧合/運氣差/狀態差
輸成四、五場....

再見hehe

如果Sob仲係做暫代領隊依個成績真係收貨，做左領隊輸完一場都反彈唔到，Sob應該玩一季到。

究竟係請sob請得太早 定係屌sob屌得太早

Dalot場場都踢到面青口唇白

輸阿都可以話輸運
之後接連輸狼隊 都睇到隊波唔知踢乜

屌得早係好事
椰子摩狗個個都有期望結果就仆街
敢帥大家唔睇好佢
事實證明佢係曼聯史上其中一個最佳領隊
希望sob都可以向敢帥學習

後

呢個球季

仲有下個個

就連撐左幾十年曼聯既阿婆都屌鳩sob
係咪勝利球迷

今年 絕望>曙光>失望 好傷
係好彩猁有花式表演先可以苦中作樂

真係勝利球迷就著藍衫入緊市區慶祝啦

依d有人話屌鳩sob好嘔心，係勝利球迷嘛

其實對比起高普頭半季 猁個陣班球員都唔太適應個種高頻踢法
由其sob好想踢個種快速反擊 揸住普巴馬迪馬仔可以快得去邊
不如等多半季 等佢買到想要既人再睇佢打唔打到個form出黎

全個曼聯lan！

串過馬撚屌佢老母

近呢個月少咗上曼po
就係想重新做球迷
嘗試融入曼城球迷既圈子
成為一個有得攞威既勝利球迷
最後發現小女子對曼聯既感情實在太深厚
即使嘗試忘記亦忘懷不了
究竟小妹應該點做好？

論季尾呢段 sob有問題就一定
調動用人排陣都有明顯問題
不過呢度鍾意有曼聯DNA就點都唔會屌
就睇埋個轉會窗佢搞成點先囉

你都識講人腳同戰術要相互配合, 問題咪就係呢班人可以踢到咩戰術出黎?

無兩翼，無體能，無走位，除左玩防守長傳跑狗之外，仲有d咩戰術踢到出黎？

不如你地講下 高普 哥迪奧拿 肥普第一年拎住咩陣容
咩成績完季
沙格拿 迪米捷利斯 基歷治 巴禾
Clyne 懦夫雲 Klavren 摩蘭奴 米仔
真係好得過 Young jones smalling?
唔係唔屌得 但半季接手依個垃圾陣 合格有餘啦

人地狗竇點講咪由佢
mon po就咪撚cap過黎啦

唔好睇就唔上心，睇完次次都失望
呢隊曼聯真係好廢

好多球迷仲好沉醉於爵爺年代
拎堆二線英人拎英超 前四先滿意
六年啦 係時候醒啦

雖然好憎猁，但不如睇下佢地點解可以用henderson, milner 依堆英撚再加個wijnaldum同埋國家隊位置順位仲後過LKK既origi去炒巴狗
點解可以係個人能力咁差之下都可以靠戰術踢高幾班波

點都俾一季時間佢嘅

今場當練兵啦
問題真係無form

正常班友都一齊踢左幾年, 但究竟係幾時傳幾時走位零默契
以為你扭, 你就黎一下怪腳傳波, 自己友都fake 埋

好似個個落場都街場猜隊第一次夾咁, 真係唔想再屌摩狗同蘇蛇,
但V92 耶子時期都好有默契地鳩猜同鳩斬, 起碼見到個領隊(廢)風格,
呢年有咩戰術打過出黎?

咁羊一定係絕世大好人

人地老母好差咩
不如你再對下條後防同埋前場先再講啦

dalot 真係未ready 全勤打閘, 成日失位, 佢勝在有d 速度, 但一定要買
dalot 今年打得最好都係右翼果期

呢個真

個名

今次真係阿婆都識波過曼聯班友

呢位哥仔講得好好

除咗炒sob其他野同連登仔差唔多
我唔覺sob會冇form
至少由佢未轉正之前嚟睇係有
但唔知點解之後放棄咗
畀啲時間佢啦

There will be a lot of hate for Young, however, people need to realise he has always gave 100% for this club? He is a winger, who has had to cover at right back for a few seasons because our beard won’t spend the money for right backs, head up Ash ignore the haters

未轉正前費sir應該有幫下手

連登啲抽水睇到厭來來去去都係笑人地踢歐霸/97分亞軍 一係就扮假膠燈黎燈去
以前啲改歌唔見哂好可惜 當年謝拉特一跣低
咁啱就有首還差半步

高登波台音樂真係首首經典

無講錯喎, 我地右翼仲要無人, 變相佢下下都要跑埋上去進攻, 但係d 人好似唔記得佢都已經成33歲 ...

連登仔：世界級球星呀，打咪打囉，最緊要留到佢呀

link?

好簡單
見到高薪續晒d垃圾英人
對隊波有用ge人就free走
就知道呢隊波會繼續西落去

係佢比人指住黎屌

完咗季8個幾鐘都未買到人？？？

而家啲細蚊仔冇內涵

笑死片都未睇就屌定先

Plastic fans

1001

希望買返啲實而不華 聽教聽話嘅球員啦